彌敦道政交所 選舉制度「大完善」THEY CALL IT AN ELECTION

彌敦道政交所
選舉制度「大完善」THEY CALL IT AN ELECTION
- 11/03/21 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
279K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：劉銳紹 時事評論員

題目：《選舉制度「大完善」THEY CALL IT AN ELECTION》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon